================================================================================
携帯振り分けＰＨＰ	Ver. 1.00
製作・著作権所有：携帯サイトnet（Copyright(c) http://www.keitai-site.net/ toi11@keitai-site.net）
================================================================================
■概要
・携帯電話の判別・識別だけでなく、パソコンのブラウザの判別も行っていますので、細かい振り分け処理が可能です。
・ブラウザはソフトウェアによって表示状態が異なる場合があり、そうした場合に処理を振り分けるのに便利です。
--------------------------------------------------------------------------------
■動作環境
・PHP Ver. 4.4.x
--------------------------------------------------------------------------------
■設置方法
・テキストエディタでindex.phpを編集してください。
・携帯電話の機種によっては、http://から始まるURLを指定しないとページを読み込めない場合がありますので、振り分け先のＵＲＬは正確に記述してください。
・ＦＴＰソフトでファイル一式をサーバーへアップロードしてください。
・以下のパーミッションの設定をします。
＜ファイル構成とパーミッション＞
public_html
 └ index.php[705]（スクリプト本体）
--------------------------------------------------------------------------------
■本スクリプトの呼び出し方法
・任意のディレクトリに設置します。
--------------------------------------------------------------------------------
■更新履歴
・2007/03/20　Ver. 1.00　公開開始
--------------------------------------------------------------------------------
■著作権・免責事項等（当サイト利用規約からの抜粋）
・個人および法人に限らず、利用者は本ソフトウェアを自由に設置し利用することができますが、著作権は放棄しておりません。
・利用者は、本ソフトウェアを改変して使用することが可能です。ただし、著作権表示・当サイトへのリンク記述部分、および広告リンク記述部分を、改変・削除することはできないものとします。
・利用者は、本ソフトウェアを再配布することはできないものとします。
・利用者は、本ソフトウェアを他者へ有償でレンタルすることはできないものとします。
・本ソフトウェアの利用は、利用者の自己責任とします。
・本ソフトウェアを利用または利用できなかった事によって生じた全ての被害・損害に関しては、作者は一切の責任を負いません。
・本ソフトウェアの利用に際して、利用者が第三者に与えた損害の一切の責任を負わないものとします。
・利用者によって改変を加えられたソフトウェアの利用についても、同様に一切の責任を負いません。
・本ソフトウェアは、本サイト管理人の判断により、その利用を利用者に対し、停止または中止を求めることができるものとし、利用停止・中止の求めがあった場合は、利用者は速やかにサービスおよびソフトウェアの利用を停止・中止させるものとします。
・本ソフトウェアは、本サイト管理人の判断により、利用者に通知することなくいつでもサービスおよびソフトウェアの内容を変更できるものとします。
・この著作権・免責事項等は、当サイト利用規約からの抜粋であり利用規約が変更される場合があるため、利用前に必ずサイト上の利用規約を確認・同意の上ソフトウェアをご利用ください。
